老衲正式宣布，湖池屋既土豆片係最好食的

同好
紫菜味

松茸味

酸梅點睇呀衲dee

狗才吃

即係衲dee啱啱食酸梅味

衲dee唔食呢d架喎，衲dee係食屎狗，只會食屎